{
  "surah_id": "85",
  "ayahs": [
    {
      "ayah_index": "1",
      "ayah_key": "85:1",
      "questions": [
        {
          "question_id": 1,
          "question": "_____ ذَاتِ ٱلْبُرُوجِ",
          "answer": "وَٱلسَّمَآءِ",
          "options": [
            "تَجْرِى",
            "ﰁ",
            "وَٱلسَّمَآءِ",
            "هَلْ"
          ],
          "translation": "By the sky"
        },
        {
          "question_id": 2,
          "question": "وَٱلسَّمَآءِ _____ ٱلْبُرُوجِ",
          "answer": "ذَاتِ",
          "options": [
            "ذَاتِ",
            "ﰓ",
            "ٱلْأَنْهَٰرُ",
            "ٱلْحَمِيدِ"
          ],
          "translation": "containing"
        },
        {
          "question_id": 3,
          "question": "وَٱلسَّمَآءِ ذَاتِ _____",
          "answer": "ٱلْبُرُوجِ",
          "options": [
            "عَلَىٰ",
            "هَلْ",
            "ٱلْبُرُوجِ",
            "وَثَمُودَ"
          ],
          "translation": "the constellations"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "2",
      "ayah_key": "85:2",
      "questions": [
        {
          "question_id": 4,
          "question": "_____ ٱلْمَوْعُودِ",
          "answer": "وَٱلْيَوْمِ",
          "options": [
            "بِٱللَّهِ",
            "ٱلْوَقُودِ",
            "وَٱلْيَوْمِ",
            "فَلَهُمْ"
          ],
          "translation": "And the Day"
        },
        {
          "question_id": 5,
          "question": "وَٱلْيَوْمِ _____",
          "answer": "ٱلْمَوْعُودِ",
          "options": [
            "ﰆ",
            "ٱلْمَوْعُودِ",
            "ٱلْبُرُوجِ",
            "ﰍ"
          ],
          "translation": "Promised"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "3",
      "ayah_key": "85:3",
      "questions": [
        {
          "question_id": 6,
          "question": "_____ وَمَشْهُودٍ",
          "answer": "وَشَاهِدٍ",
          "options": [
            "يَتُوبُوا۟",
            "ٱلْعَرْشِ",
            "جَنَّٰتٌ",
            "وَشَاهِدٍ"
          ],
          "translation": "And (the) witness"
        },
        {
          "question_id": 7,
          "question": "وَشَاهِدٍ _____",
          "answer": "وَمَشْهُودٍ",
          "options": [
            "ٱلسَّمَٰوَٰتِ",
            "ﰓ",
            "ٱلنَّارِ",
            "وَمَشْهُودٍ"
          ],
          "translation": "and what is witnessed"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "4",
      "ayah_key": "85:4",
      "questions": [
        {
          "question_id": 8,
          "question": "_____ أَصْحَٰبُ ٱلْأُخْدُودِ",
          "answer": "قُتِلَ",
          "options": [
            "لَمْ",
            "هَلْ",
            "فَتَنُوا۟",
            "قُتِلَ"
          ],
          "translation": "Destroyed were"
        },
        {
          "question_id": 9,
          "question": "قُتِلَ _____ ٱلْأُخْدُودِ",
          "answer": "أَصْحَٰبُ",
          "options": [
            "أَصْحَٰبُ",
            "يَتُوبُوا۟",
            "وَٱلسَّمَآءِ",
            "وَمَا"
          ],
          "translation": "(the) companions"
        },
        {
          "question_id": 10,
          "question": "قُتِلَ أَصْحَٰبُ _____",
          "answer": "ٱلْأُخْدُودِ",
          "options": [
            "إِنَّهُۥ",
            "ٱلْأُخْدُودِ",
            "يُؤْمِنُوا۟",
            "فِى"
          ],
          "translation": "(of) the pit"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "5",
      "ayah_key": "85:5",
      "questions": [
        {
          "question_id": 11,
          "question": "_____ ذَاتِ ٱلْوَقُودِ",
          "answer": "ٱلنَّارِ",
          "options": [
            "ٱلنَّارِ",
            "عَلَىٰ",
            "ﰃ",
            "ﰈ"
          ],
          "translation": "(Of) the fire"
        },
        {
          "question_id": 12,
          "question": "ٱلنَّارِ _____ ٱلْوَقُودِ",
          "answer": "ذَاتِ",
          "options": [
            "ذَاتِ",
            "ﰁ",
            "مَّحْفُوظٍۭ",
            "ﰃ"
          ],
          "translation": "full"
        },
        {
          "question_id": 13,
          "question": "ٱلنَّارِ ذَاتِ _____",
          "answer": "ٱلْوَقُودِ",
          "options": [
            "وَٱلْمُؤْمِنَٰتِ",
            "ﰁ",
            "ٱلْوَقُودِ",
            "ﰐ"
          ],
          "translation": "(of) the fuel"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "6",
      "ayah_key": "85:6",
      "questions": [
        {
          "question_id": 14,
          "question": "_____ هُمْ عَلَيْهَا قُعُودٌ",
          "answer": "إِذْ",
          "options": [
            "إِذْ",
            "كُلِّ",
            "جَنَّٰتٌ",
            "أَصْحَٰبُ"
          ],
          "translation": "When"
        },
        {
          "question_id": 15,
          "question": "إِذْ _____ عَلَيْهَا قُعُودٌ",
          "answer": "هُمْ",
          "options": [
            "جَنَّٰتٌ",
            "ٱلْغَفُورُ",
            "هُمْ",
            "ﰀ"
          ],
          "translation": "they"
        },
        {
          "question_id": 16,
          "question": "إِذْ هُمْ _____ قُعُودٌ",
          "answer": "عَلَيْهَا",
          "options": [
            "ﰉ",
            "وَرَآئِهِم",
            "مُلْكُ",
            "عَلَيْهَا"
          ],
          "translation": "by it"
        },
        {
          "question_id": 17,
          "question": "إِذْ هُمْ عَلَيْهَا _____",
          "answer": "قُعُودٌ",
          "options": [
            "ٱلْعَرْشِ",
            "قُعُودٌ",
            "جَنَّٰتٌ",
            "إِلَّآ"
          ],
          "translation": "(were) sitting"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "7",
      "ayah_key": "85:7",
      "questions": [
        {
          "question_id": 18,
          "question": "_____ عَلَىٰ مَا يَفْعَلُونَ بِٱلْمُؤْمِنِينَ شُهُودٌ",
          "answer": "وَهُمْ",
          "options": [
            "وَرَآئِهِم",
            "قُتِلَ",
            "ٱلْوَقُودِ",
            "وَهُمْ"
          ],
          "translation": "And they"
        },
        {
          "question_id": 19,
          "question": "وَهُمْ _____ مَا يَفْعَلُونَ بِٱلْمُؤْمِنِينَ شُهُودٌ",
          "answer": "عَلَىٰ",
          "options": [
            "ﰍ",
            "فَعَّالٌ",
            "يَفْعَلُونَ",
            "عَلَىٰ"
          ],
          "translation": "over"
        },
        {
          "question_id": 20,
          "question": "وَهُمْ عَلَىٰ _____ يَفْعَلُونَ بِٱلْمُؤْمِنِينَ شُهُودٌ",
          "answer": "مَا",
          "options": [
            "كُلِّ",
            "يُرِيدُ",
            "مَا",
            "ٱلْعَزِيزِ"
          ],
          "translation": "what"
        },
        {
          "question_id": 21,
          "question": "وَهُمْ عَلَىٰ مَا _____ بِٱلْمُؤْمِنِينَ شُهُودٌ",
          "answer": "يَفْعَلُونَ",
          "options": [
            "يَفْعَلُونَ",
            "وَٱللَّهُ",
            "مِنْهُمْ",
            "وَرَآئِهِم"
          ],
          "translation": "they were doing"
        },
        {
          "question_id": 22,
          "question": "وَهُمْ عَلَىٰ مَا يَفْعَلُونَ _____ شُهُودٌ",
          "answer": "بِٱلْمُؤْمِنِينَ",
          "options": [
            "بِٱلْمُؤْمِنِينَ",
            "ﰕ",
            "إِنَّ",
            "إِذْ"
          ],
          "translation": "to the believers"
        },
        {
          "question_id": 23,
          "question": "وَهُمْ عَلَىٰ مَا يَفْعَلُونَ بِٱلْمُؤْمِنِينَ _____",
          "answer": "شُهُودٌ",
          "options": [
            "ﰑ",
            "قُرْءَانٌ",
            "مِن",
            "شُهُودٌ"
          ],
          "translation": "witnesses"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "8",
      "ayah_key": "85:8",
      "questions": [
        {
          "question_id": 24,
          "question": "_____ نَقَمُوا۟ مِنْهُمْ إِلَّآ أَن يُؤْمِنُوا۟ بِٱللَّهِ ٱلْعَزِيزِ ٱلْحَمِيدِ",
          "answer": "وَمَا",
          "options": [
            "عَذَابُ",
            "ﰊ",
            "وَمَا",
            "لِّمَا"
          ],
          "translation": "And not"
        },
        {
          "question_id": 25,
          "question": "وَمَا _____ مِنْهُمْ إِلَّآ أَن يُؤْمِنُوا۟ بِٱللَّهِ ٱلْعَزِيزِ ٱلْحَمِيدِ",
          "answer": "نَقَمُوا۟",
          "options": [
            "لَوْحٍ",
            "ﰉ",
            "وَٱلسَّمَآءِ",
            "نَقَمُوا۟"
          ],
          "translation": "they resented"
        },
        {
          "question_id": 26,
          "question": "وَمَا نَقَمُوا۟ _____ إِلَّآ أَن يُؤْمِنُوا۟ بِٱللَّهِ ٱلْعَزِيزِ ٱلْحَمِيدِ",
          "answer": "مِنْهُمْ",
          "options": [
            "مَا",
            "ٱلصَّٰلِحَٰتِ",
            "وَمَا",
            "مِنْهُمْ"
          ],
          "translation": "[of] them"
        },
        {
          "question_id": 27,
          "question": "وَمَا نَقَمُوا۟ مِنْهُمْ _____ أَن يُؤْمِنُوا۟ بِٱللَّهِ ٱلْعَزِيزِ ٱلْحَمِيدِ",
          "answer": "إِلَّآ",
          "options": [
            "ٱلْمُؤْمِنِينَ",
            "وَٱللَّهُ",
            "إِلَّآ",
            "ﰐ"
          ],
          "translation": "except"
        },
        {
          "question_id": 28,
          "question": "وَمَا نَقَمُوا۟ مِنْهُمْ إِلَّآ _____ يُؤْمِنُوا۟ بِٱللَّهِ ٱلْعَزِيزِ ٱلْحَمِيدِ",
          "answer": "أَن",
          "options": [
            "مَّجِيدٌ",
            "أَن",
            "فَلَهُمْ",
            "لَهُمْ"
          ],
          "translation": "that"
        },
        {
          "question_id": 29,
          "question": "وَمَا نَقَمُوا۟ مِنْهُمْ إِلَّآ أَن _____ بِٱللَّهِ ٱلْعَزِيزِ ٱلْحَمِيدِ",
          "answer": "يُؤْمِنُوا۟",
          "options": [
            "إِلَّآ",
            "هُمْ",
            "ﰍ",
            "يُؤْمِنُوا۟"
          ],
          "translation": "they believed"
        },
        {
          "question_id": 30,
          "question": "وَمَا نَقَمُوا۟ مِنْهُمْ إِلَّآ أَن يُؤْمِنُوا۟ _____ ٱلْعَزِيزِ ٱلْحَمِيدِ",
          "answer": "بِٱللَّهِ",
          "options": [
            "بِٱللَّهِ",
            "فَلَهُمْ",
            "وَهُوَ",
            "وَٱلْمُؤْمِنَٰتِ"
          ],
          "translation": "in Allah"
        },
        {
          "question_id": 31,
          "question": "وَمَا نَقَمُوا۟ مِنْهُمْ إِلَّآ أَن يُؤْمِنُوا۟ بِٱللَّهِ _____ ٱلْحَمِيدِ",
          "answer": "ٱلْعَزِيزِ",
          "options": [
            "إِنَّ",
            "ﰐ",
            "ﰒ",
            "ٱلْعَزِيزِ"
          ],
          "translation": "the All-Mighty"
        },
        {
          "question_id": 32,
          "question": "وَمَا نَقَمُوا۟ مِنْهُمْ إِلَّآ أَن يُؤْمِنُوا۟ بِٱللَّهِ ٱلْعَزِيزِ _____",
          "answer": "ٱلْحَمِيدِ",
          "options": [
            "فِى",
            "ٱلْحَمِيدِ",
            "هُوَ",
            "فِرْعَوْنَ"
          ],
          "translation": "the Praiseworthy"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "9",
      "ayah_key": "85:9",
      "questions": [
        {
          "question_id": 33,
          "question": "_____ لَهُۥ مُلْكُ ٱلسَّمَٰوَٰتِ وَٱلْأَرْضِ وَٱللَّهُ عَلَىٰ كُلِّ شَىْءٍ شَهِيدٌ",
          "answer": "ٱلَّذِى",
          "options": [
            "شَىْءٍ",
            "ٱلَّذِى",
            "أَن",
            "ٱلَّذِينَ"
          ],
          "translation": "The One Who"
        },
        {
          "question_id": 34,
          "question": "ٱلَّذِى _____ مُلْكُ ٱلسَّمَٰوَٰتِ وَٱلْأَرْضِ وَٱللَّهُ عَلَىٰ كُلِّ شَىْءٍ شَهِيدٌ",
          "answer": "لَهُۥ",
          "options": [
            "ٱلنَّارِ",
            "أَتَىٰكَ",
            "ٱلْجُنُودِ",
            "لَهُۥ"
          ],
          "translation": "for Him"
        },
        {
          "question_id": 35,
          "question": "ٱلَّذِى لَهُۥ _____ ٱلسَّمَٰوَٰتِ وَٱلْأَرْضِ وَٱللَّهُ عَلَىٰ كُلِّ شَىْءٍ شَهِيدٌ",
          "answer": "مُلْكُ",
          "options": [
            "وَٱلْمُؤْمِنَٰتِ",
            "بَلْ",
            "وَمَا",
            "مُلْكُ"
          ],
          "translation": "(is) the dominion"
        },
        {
          "question_id": 36,
          "question": "ٱلَّذِى لَهُۥ مُلْكُ _____ وَٱلْأَرْضِ وَٱللَّهُ عَلَىٰ كُلِّ شَىْءٍ شَهِيدٌ",
          "answer": "ٱلسَّمَٰوَٰتِ",
          "options": [
            "قُرْءَانٌ",
            "مِن",
            "ٱلسَّمَٰوَٰتِ",
            "وَشَاهِدٍ"
          ],
          "translation": "(of) the heavens"
        },
        {
          "question_id": 37,
          "question": "ٱلَّذِى لَهُۥ مُلْكُ ٱلسَّمَٰوَٰتِ _____ وَٱللَّهُ عَلَىٰ كُلِّ شَىْءٍ شَهِيدٌ",
          "answer": "وَٱلْأَرْضِ",
          "options": [
            "وَثَمُودَ",
            "ﰎ",
            "وَٱلْأَرْضِ",
            "ﰃ"
          ],
          "translation": "and the earth"
        },
        {
          "question_id": 38,
          "question": "ٱلَّذِى لَهُۥ مُلْكُ ٱلسَّمَٰوَٰتِ وَٱلْأَرْضِ _____ عَلَىٰ كُلِّ شَىْءٍ شَهِيدٌ",
          "answer": "وَٱللَّهُ",
          "options": [
            "تَكْذِيبٍ",
            "وَٱللَّهُ",
            "إِنَّ",
            "وَٱلْأَرْضِ"
          ],
          "translation": "and Allah"
        },
        {
          "question_id": 39,
          "question": "ٱلَّذِى لَهُۥ مُلْكُ ٱلسَّمَٰوَٰتِ وَٱلْأَرْضِ وَٱللَّهُ _____ كُلِّ شَىْءٍ شَهِيدٌ",
          "answer": "عَلَىٰ",
          "options": [
            "يَفْعَلُونَ",
            "ٱلْمَجِيدُ",
            "عَلَىٰ",
            "بَلِ"
          ],
          "translation": "on"
        },
        {
          "question_id": 40,
          "question": "ٱلَّذِى لَهُۥ مُلْكُ ٱلسَّمَٰوَٰتِ وَٱلْأَرْضِ وَٱللَّهُ عَلَىٰ _____ شَىْءٍ شَهِيدٌ",
          "answer": "كُلِّ",
          "options": [
            "كُلِّ",
            "عَذَابُ",
            "مَا",
            "قُرْءَانٌ"
          ],
          "translation": "every"
        },
        {
          "question_id": 41,
          "question": "ٱلَّذِى لَهُۥ مُلْكُ ٱلسَّمَٰوَٰتِ وَٱلْأَرْضِ وَٱللَّهُ عَلَىٰ كُلِّ _____ شَهِيدٌ",
          "answer": "شَىْءٍ",
          "options": [
            "شَىْءٍ",
            "مَّحْفُوظٍۭ",
            "رَبِّكَ",
            "ﰉ"
          ],
          "translation": "thing"
        },
        {
          "question_id": 42,
          "question": "ٱلَّذِى لَهُۥ مُلْكُ ٱلسَّمَٰوَٰتِ وَٱلْأَرْضِ وَٱللَّهُ عَلَىٰ كُلِّ شَىْءٍ _____",
          "answer": "شَهِيدٌ",
          "options": [
            "ذَٰلِكَ",
            "شَهِيدٌ",
            "ٱلْعَزِيزِ",
            "وَيُعِيدُ"
          ],
          "translation": "(is) a Witness"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "10",
      "ayah_key": "85:10",
      "questions": [
        {
          "question_id": 43,
          "question": "_____ ٱلَّذِينَ فَتَنُوا۟ ٱلْمُؤْمِنِينَ وَٱلْمُؤْمِنَٰتِ ثُمَّ لَمْ يَتُوبُوا۟ فَلَهُمْ عَذَابُ جَهَنَّمَ وَلَهُمْ عَذَابُ ٱلْحَرِيقِ",
          "answer": "إِنَّ",
          "options": [
            "عَلَيْهَا",
            "وَهُمْ",
            "إِنَّ",
            "فَلَهُمْ"
          ],
          "translation": "Indeed"
        },
        {
          "question_id": 44,
          "question": "إِنَّ _____ فَتَنُوا۟ ٱلْمُؤْمِنِينَ وَٱلْمُؤْمِنَٰتِ ثُمَّ لَمْ يَتُوبُوا۟ فَلَهُمْ عَذَابُ جَهَنَّمَ وَلَهُمْ عَذَابُ ٱلْحَرِيقِ",
          "answer": "ٱلَّذِينَ",
          "options": [
            "مَّجِيدٌ",
            "نَقَمُوا۟",
            "مَّحْفُوظٍۭ",
            "ٱلَّذِينَ"
          ],
          "translation": "those who"
        },
        {
          "question_id": 45,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ _____ ٱلْمُؤْمِنِينَ وَٱلْمُؤْمِنَٰتِ ثُمَّ لَمْ يَتُوبُوا۟ فَلَهُمْ عَذَابُ جَهَنَّمَ وَلَهُمْ عَذَابُ ٱلْحَرِيقِ",
          "answer": "فَتَنُوا۟",
          "options": [
            "فَتَنُوا۟",
            "لِّمَا",
            "يُبْدِئُ",
            "وَهُمْ"
          ],
          "translation": "persecuted"
        },
        {
          "question_id": 46,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ فَتَنُوا۟ _____ وَٱلْمُؤْمِنَٰتِ ثُمَّ لَمْ يَتُوبُوا۟ فَلَهُمْ عَذَابُ جَهَنَّمَ وَلَهُمْ عَذَابُ ٱلْحَرِيقِ",
          "answer": "ٱلْمُؤْمِنِينَ",
          "options": [
            "ٱلْمُؤْمِنِينَ",
            "عَلَيْهَا",
            "مِن",
            "هُوَ"
          ],
          "translation": "the believing men"
        },
        {
          "question_id": 47,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ فَتَنُوا۟ ٱلْمُؤْمِنِينَ _____ ثُمَّ لَمْ يَتُوبُوا۟ فَلَهُمْ عَذَابُ جَهَنَّمَ وَلَهُمْ عَذَابُ ٱلْحَرِيقِ",
          "answer": "وَٱلْمُؤْمِنَٰتِ",
          "options": [
            "هُوَ",
            "فِرْعَوْنَ",
            "ٱلْمُؤْمِنِينَ",
            "وَٱلْمُؤْمِنَٰتِ"
          ],
          "translation": "and the believing women"
        },
        {
          "question_id": 48,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ فَتَنُوا۟ ٱلْمُؤْمِنِينَ وَٱلْمُؤْمِنَٰتِ _____ لَمْ يَتُوبُوا۟ فَلَهُمْ عَذَابُ جَهَنَّمَ وَلَهُمْ عَذَابُ ٱلْحَرِيقِ",
          "answer": "ثُمَّ",
          "options": [
            "وَٱللَّهُ",
            "ثُمَّ",
            "ﰁ",
            "مُّحِيطٌۢ"
          ],
          "translation": "then"
        },
        {
          "question_id": 49,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ فَتَنُوا۟ ٱلْمُؤْمِنِينَ وَٱلْمُؤْمِنَٰتِ ثُمَّ _____ يَتُوبُوا۟ فَلَهُمْ عَذَابُ جَهَنَّمَ وَلَهُمْ عَذَابُ ٱلْحَرِيقِ",
          "answer": "لَمْ",
          "options": [
            "ٱلصَّٰلِحَٰتِ",
            "فِى",
            "لَمْ",
            "حَدِيثُ"
          ],
          "translation": "not"
        },
        {
          "question_id": 50,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ فَتَنُوا۟ ٱلْمُؤْمِنِينَ وَٱلْمُؤْمِنَٰتِ ثُمَّ لَمْ _____ فَلَهُمْ عَذَابُ جَهَنَّمَ وَلَهُمْ عَذَابُ ٱلْحَرِيقِ",
          "answer": "يَتُوبُوا۟",
          "options": [
            "ٱلْبُرُوجِ",
            "ﰔ",
            "كُلِّ",
            "يَتُوبُوا۟"
          ],
          "translation": "they repented"
        },
        {
          "question_id": 51,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ فَتَنُوا۟ ٱلْمُؤْمِنِينَ وَٱلْمُؤْمِنَٰتِ ثُمَّ لَمْ يَتُوبُوا۟ _____ عَذَابُ جَهَنَّمَ وَلَهُمْ عَذَابُ ٱلْحَرِيقِ",
          "answer": "فَلَهُمْ",
          "options": [
            "فَلَهُمْ",
            "بَلِ",
            "أَتَىٰكَ",
            "بَلْ"
          ],
          "translation": "then for them"
        },
        {
          "question_id": 52,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ فَتَنُوا۟ ٱلْمُؤْمِنِينَ وَٱلْمُؤْمِنَٰتِ ثُمَّ لَمْ يَتُوبُوا۟ فَلَهُمْ _____ جَهَنَّمَ وَلَهُمْ عَذَابُ ٱلْحَرِيقِ",
          "answer": "عَذَابُ",
          "options": [
            "عَذَابُ",
            "مُلْكُ",
            "مَّحْفُوظٍۭ",
            "هُوَ"
          ],
          "translation": "(is the) punishment"
        },
        {
          "question_id": 53,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ فَتَنُوا۟ ٱلْمُؤْمِنِينَ وَٱلْمُؤْمِنَٰتِ ثُمَّ لَمْ يَتُوبُوا۟ فَلَهُمْ عَذَابُ _____ وَلَهُمْ عَذَابُ ٱلْحَرِيقِ",
          "answer": "جَهَنَّمَ",
          "options": [
            "جَهَنَّمَ",
            "ﰁ",
            "بَلْ",
            "ﰉ"
          ],
          "translation": "(of) Hell"
        },
        {
          "question_id": 54,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ فَتَنُوا۟ ٱلْمُؤْمِنِينَ وَٱلْمُؤْمِنَٰتِ ثُمَّ لَمْ يَتُوبُوا۟ فَلَهُمْ عَذَابُ جَهَنَّمَ _____ عَذَابُ ٱلْحَرِيقِ",
          "answer": "وَلَهُمْ",
          "options": [
            "ﰋ",
            "شُهُودٌ",
            "وَلَهُمْ",
            "مِن"
          ],
          "translation": "and for them"
        },
        {
          "question_id": 55,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ فَتَنُوا۟ ٱلْمُؤْمِنِينَ وَٱلْمُؤْمِنَٰتِ ثُمَّ لَمْ يَتُوبُوا۟ فَلَهُمْ عَذَابُ جَهَنَّمَ وَلَهُمْ _____ ٱلْحَرِيقِ",
          "answer": "عَذَابُ",
          "options": [
            "عَذَابُ",
            "ﰀ",
            "ٱلَّذِينَ",
            "ٱلْمَجِيدُ"
          ],
          "translation": "(is the) punishment"
        },
        {
          "question_id": 56,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ فَتَنُوا۟ ٱلْمُؤْمِنِينَ وَٱلْمُؤْمِنَٰتِ ثُمَّ لَمْ يَتُوبُوا۟ فَلَهُمْ عَذَابُ جَهَنَّمَ وَلَهُمْ عَذَابُ _____",
          "answer": "ٱلْحَرِيقِ",
          "options": [
            "بَلْ",
            "فِى",
            "ٱلْحَرِيقِ",
            "أَصْحَٰبُ"
          ],
          "translation": "(of) the Burning Fire"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "11",
      "ayah_key": "85:11",
      "questions": [
        {
          "question_id": 57,
          "question": "_____ ٱلَّذِينَ ءَامَنُوا۟ وَعَمِلُوا۟ ٱلصَّٰلِحَٰتِ لَهُمْ جَنَّٰتٌ تَجْرِى مِن تَحْتِهَا ٱلْأَنْهَٰرُ ذَٰلِكَ ٱلْفَوْزُ ٱلْكَبِيرُ",
          "answer": "إِنَّ",
          "options": [
            "ﰎ",
            "وَهُوَ",
            "مِن",
            "إِنَّ"
          ],
          "translation": "Indeed"
        },
        {
          "question_id": 58,
          "question": "إِنَّ _____ ءَامَنُوا۟ وَعَمِلُوا۟ ٱلصَّٰلِحَٰتِ لَهُمْ جَنَّٰتٌ تَجْرِى مِن تَحْتِهَا ٱلْأَنْهَٰرُ ذَٰلِكَ ٱلْفَوْزُ ٱلْكَبِيرُ",
          "answer": "ٱلَّذِينَ",
          "options": [
            "يُؤْمِنُوا۟",
            "فَتَنُوا۟",
            "ٱلَّذِينَ",
            "ٱلَّذِى"
          ],
          "translation": "those who"
        },
        {
          "question_id": 59,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ _____ وَعَمِلُوا۟ ٱلصَّٰلِحَٰتِ لَهُمْ جَنَّٰتٌ تَجْرِى مِن تَحْتِهَا ٱلْأَنْهَٰرُ ذَٰلِكَ ٱلْفَوْزُ ٱلْكَبِيرُ",
          "answer": "ءَامَنُوا۟",
          "options": [
            "هُوَ",
            "ٱلْمُؤْمِنِينَ",
            "هَلْ",
            "ءَامَنُوا۟"
          ],
          "translation": "believe"
        },
        {
          "question_id": 60,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ ءَامَنُوا۟ _____ ٱلصَّٰلِحَٰتِ لَهُمْ جَنَّٰتٌ تَجْرِى مِن تَحْتِهَا ٱلْأَنْهَٰرُ ذَٰلِكَ ٱلْفَوْزُ ٱلْكَبِيرُ",
          "answer": "وَعَمِلُوا۟",
          "options": [
            "ٱلْأَنْهَٰرُ",
            "وَعَمِلُوا۟",
            "كَفَرُوا۟",
            "وَيُعِيدُ"
          ],
          "translation": "and do"
        },
        {
          "question_id": 61,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ ءَامَنُوا۟ وَعَمِلُوا۟ _____ لَهُمْ جَنَّٰتٌ تَجْرِى مِن تَحْتِهَا ٱلْأَنْهَٰرُ ذَٰلِكَ ٱلْفَوْزُ ٱلْكَبِيرُ",
          "answer": "ٱلصَّٰلِحَٰتِ",
          "options": [
            "ٱلْعَرْشِ",
            "فَلَهُمْ",
            "ٱلصَّٰلِحَٰتِ",
            "ثُمَّ"
          ],
          "translation": "the righteous deeds"
        },
        {
          "question_id": 62,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ ءَامَنُوا۟ وَعَمِلُوا۟ ٱلصَّٰلِحَٰتِ _____ جَنَّٰتٌ تَجْرِى مِن تَحْتِهَا ٱلْأَنْهَٰرُ ذَٰلِكَ ٱلْفَوْزُ ٱلْكَبِيرُ",
          "answer": "لَهُمْ",
          "options": [
            "ﰓ",
            "عَلَيْهَا",
            "يُرِيدُ",
            "لَهُمْ"
          ],
          "translation": "for them"
        },
        {
          "question_id": 63,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ ءَامَنُوا۟ وَعَمِلُوا۟ ٱلصَّٰلِحَٰتِ لَهُمْ _____ تَجْرِى مِن تَحْتِهَا ٱلْأَنْهَٰرُ ذَٰلِكَ ٱلْفَوْزُ ٱلْكَبِيرُ",
          "answer": "جَنَّٰتٌ",
          "options": [
            "نَقَمُوا۟",
            "شُهُودٌ",
            "ﰐ",
            "جَنَّٰتٌ"
          ],
          "translation": "(will be) Gardens"
        },
        {
          "question_id": 64,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ ءَامَنُوا۟ وَعَمِلُوا۟ ٱلصَّٰلِحَٰتِ لَهُمْ جَنَّٰتٌ _____ مِن تَحْتِهَا ٱلْأَنْهَٰرُ ذَٰلِكَ ٱلْفَوْزُ ٱلْكَبِيرُ",
          "answer": "تَجْرِى",
          "options": [
            "عَلَىٰ",
            "ذُو",
            "ٱلْعَرْشِ",
            "تَجْرِى"
          ],
          "translation": "flow"
        },
        {
          "question_id": 65,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ ءَامَنُوا۟ وَعَمِلُوا۟ ٱلصَّٰلِحَٰتِ لَهُمْ جَنَّٰتٌ تَجْرِى _____ تَحْتِهَا ٱلْأَنْهَٰرُ ذَٰلِكَ ٱلْفَوْزُ ٱلْكَبِيرُ",
          "answer": "مِن",
          "options": [
            "ٱلْحَمِيدِ",
            "قُتِلَ",
            "مِن",
            "ﰄ"
          ],
          "translation": "from"
        },
        {
          "question_id": 66,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ ءَامَنُوا۟ وَعَمِلُوا۟ ٱلصَّٰلِحَٰتِ لَهُمْ جَنَّٰتٌ تَجْرِى مِن _____ ٱلْأَنْهَٰرُ ذَٰلِكَ ٱلْفَوْزُ ٱلْكَبِيرُ",
          "answer": "تَحْتِهَا",
          "options": [
            "تَحْتِهَا",
            "ﰋ",
            "ﰆ",
            "ﰀ"
          ],
          "translation": "underneath it"
        },
        {
          "question_id": 67,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ ءَامَنُوا۟ وَعَمِلُوا۟ ٱلصَّٰلِحَٰتِ لَهُمْ جَنَّٰتٌ تَجْرِى مِن تَحْتِهَا _____ ذَٰلِكَ ٱلْفَوْزُ ٱلْكَبِيرُ",
          "answer": "ٱلْأَنْهَٰرُ",
          "options": [
            "تَحْتِهَا",
            "فَتَنُوا۟",
            "ٱلْكَبِيرُ",
            "ٱلْأَنْهَٰرُ"
          ],
          "translation": "the rivers"
        },
        {
          "question_id": 68,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ ءَامَنُوا۟ وَعَمِلُوا۟ ٱلصَّٰلِحَٰتِ لَهُمْ جَنَّٰتٌ تَجْرِى مِن تَحْتِهَا ٱلْأَنْهَٰرُ _____ ٱلْفَوْزُ ٱلْكَبِيرُ",
          "answer": "ذَٰلِكَ",
          "options": [
            "مَا",
            "ٱلْأَنْهَٰرُ",
            "ذَٰلِكَ",
            "لَهُۥ"
          ],
          "translation": "That"
        },
        {
          "question_id": 69,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ ءَامَنُوا۟ وَعَمِلُوا۟ ٱلصَّٰلِحَٰتِ لَهُمْ جَنَّٰتٌ تَجْرِى مِن تَحْتِهَا ٱلْأَنْهَٰرُ ذَٰلِكَ _____ ٱلْكَبِيرُ",
          "answer": "ٱلْفَوْزُ",
          "options": [
            "وَمَا",
            "مُّحِيطٌۢ",
            "ٱلْفَوْزُ",
            "ٱلْحَرِيقِ"
          ],
          "translation": "(is) the success"
        },
        {
          "question_id": 70,
          "question": "إِنَّ ٱلَّذِينَ ءَامَنُوا۟ وَعَمِلُوا۟ ٱلصَّٰلِحَٰتِ لَهُمْ جَنَّٰتٌ تَجْرِى مِن تَحْتِهَا ٱلْأَنْهَٰرُ ذَٰلِكَ ٱلْفَوْزُ _____",
          "answer": "ٱلْكَبِيرُ",
          "options": [
            "وَٱلْيَوْمِ",
            "ٱلْكَبِيرُ",
            "جَنَّٰتٌ",
            "ﰁ"
          ],
          "translation": "the great"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "12",
      "ayah_key": "85:12",
      "questions": [
        {
          "question_id": 71,
          "question": "_____ بَطْشَ رَبِّكَ لَشَدِيدٌ",
          "answer": "إِنَّ",
          "options": [
            "قُعُودٌ",
            "ٱلْمُؤْمِنِينَ",
            "إِنَّ",
            "وَٱللَّهُ"
          ],
          "translation": "Indeed"
        },
        {
          "question_id": 72,
          "question": "إِنَّ _____ رَبِّكَ لَشَدِيدٌ",
          "answer": "بَطْشَ",
          "options": [
            "بَطْشَ",
            "ٱلْفَوْزُ",
            "وَٱللَّهُ",
            "وَٱلْمُؤْمِنَٰتِ"
          ],
          "translation": "(the) Grip"
        },
        {
          "question_id": 73,
          "question": "إِنَّ بَطْشَ _____ لَشَدِيدٌ",
          "answer": "رَبِّكَ",
          "options": [
            "عَلَيْهَا",
            "لَهُۥ",
            "رَبِّكَ",
            "وَٱلْيَوْمِ"
          ],
          "translation": "(of) your Lord"
        },
        {
          "question_id": 74,
          "question": "إِنَّ بَطْشَ رَبِّكَ _____",
          "answer": "لَشَدِيدٌ",
          "options": [
            "لَشَدِيدٌ",
            "وَٱللَّهُ",
            "وَٱلسَّمَآءِ",
            "أَتَىٰكَ"
          ],
          "translation": "(is) surely strong"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "13",
      "ayah_key": "85:13",
      "questions": [
        {
          "question_id": 75,
          "question": "_____ هُوَ يُبْدِئُ وَيُعِيدُ",
          "answer": "إِنَّهُۥ",
          "options": [
            "وَشَاهِدٍ",
            "ثُمَّ",
            "جَهَنَّمَ",
            "إِنَّهُۥ"
          ],
          "translation": "Indeed He"
        },
        {
          "question_id": 76,
          "question": "إِنَّهُۥ _____ يُبْدِئُ وَيُعِيدُ",
          "answer": "هُوَ",
          "options": [
            "ﰌ",
            "هُوَ",
            "إِنَّ",
            "وَعَمِلُوا۟"
          ],
          "translation": "He"
        },
        {
          "question_id": 77,
          "question": "إِنَّهُۥ هُوَ _____ وَيُعِيدُ",
          "answer": "يُبْدِئُ",
          "options": [
            "إِذْ",
            "يُبْدِئُ",
            "ٱلْبُرُوجِ",
            "ﰔ"
          ],
          "translation": "originates"
        },
        {
          "question_id": 78,
          "question": "إِنَّهُۥ هُوَ يُبْدِئُ _____",
          "answer": "وَيُعِيدُ",
          "options": [
            "وَيُعِيدُ",
            "إِنَّهُۥ",
            "ٱلْمَوْعُودِ",
            "بَلِ"
          ],
          "translation": "and repeats"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "14",
      "ayah_key": "85:14",
      "questions": [
        {
          "question_id": 79,
          "question": "_____ ٱلْغَفُورُ ٱلْوَدُودُ",
          "answer": "وَهُوَ",
          "options": [
            "وَهُوَ",
            "أَتَىٰكَ",
            "ٱلْفَوْزُ",
            "ﰄ"
          ],
          "translation": "And He"
        },
        {
          "question_id": 80,
          "question": "وَهُوَ _____ ٱلْوَدُودُ",
          "answer": "ٱلْغَفُورُ",
          "options": [
            "ٱلْغَفُورُ",
            "ذَاتِ",
            "إِنَّ",
            "وَشَاهِدٍ"
          ],
          "translation": "(is) the Oft-Forgiving"
        },
        {
          "question_id": 81,
          "question": "وَهُوَ ٱلْغَفُورُ _____",
          "answer": "ٱلْوَدُودُ",
          "options": [
            "ٱلْعَرْشِ",
            "ٱلْمَجِيدُ",
            "ٱلْوَدُودُ",
            "فِى"
          ],
          "translation": "the Most Loving"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "15",
      "ayah_key": "85:15",
      "questions": [
        {
          "question_id": 82,
          "question": "_____ ٱلْعَرْشِ ٱلْمَجِيدُ",
          "answer": "ذُو",
          "options": [
            "ٱلنَّارِ",
            "ٱلْفَوْزُ",
            "ذُو",
            "ﰐ"
          ],
          "translation": "Owner (of)"
        },
        {
          "question_id": 83,
          "question": "ذُو _____ ٱلْمَجِيدُ",
          "answer": "ٱلْعَرْشِ",
          "options": [
            "ٱلْعَرْشِ",
            "ٱلَّذِينَ",
            "يُؤْمِنُوا۟",
            "ﰄ"
          ],
          "translation": "the Throne"
        },
        {
          "question_id": 84,
          "question": "ذُو ٱلْعَرْشِ _____",
          "answer": "ٱلْمَجِيدُ",
          "options": [
            "ٱلْمَجِيدُ",
            "إِنَّ",
            "فَتَنُوا۟",
            "ﰈ"
          ],
          "translation": "the Glorious"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "16",
      "ayah_key": "85:16",
      "questions": [
        {
          "question_id": 85,
          "question": "_____ لِّمَا يُرِيدُ",
          "answer": "فَعَّالٌ",
          "options": [
            "ﰂ",
            "فَعَّالٌ",
            "ﰀ",
            "وَرَآئِهِم"
          ],
          "translation": "Doer"
        },
        {
          "question_id": 86,
          "question": "فَعَّالٌ _____ يُرِيدُ",
          "answer": "لِّمَا",
          "options": [
            "لِّمَا",
            "ﰑ",
            "وَٱلْمُؤْمِنَٰتِ",
            "مَّجِيدٌ"
          ],
          "translation": "of what"
        },
        {
          "question_id": 87,
          "question": "فَعَّالٌ لِّمَا _____",
          "answer": "يُرِيدُ",
          "options": [
            "جَهَنَّمَ",
            "يُرِيدُ",
            "هُوَ",
            "ٱلْعَزِيزِ"
          ],
          "translation": "He intends"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "17",
      "ayah_key": "85:17",
      "questions": [
        {
          "question_id": 88,
          "question": "_____ أَتَىٰكَ حَدِيثُ ٱلْجُنُودِ",
          "answer": "هَلْ",
          "options": [
            "هَلْ",
            "ٱلْمَجِيدُ",
            "ذَٰلِكَ",
            "ٱلْعَرْشِ"
          ],
          "translation": "Has"
        },
        {
          "question_id": 89,
          "question": "هَلْ _____ حَدِيثُ ٱلْجُنُودِ",
          "answer": "أَتَىٰكَ",
          "options": [
            "عَذَابُ",
            "لَهُمْ",
            "أَتَىٰكَ",
            "يَفْعَلُونَ"
          ],
          "translation": "come to you"
        },
        {
          "question_id": 90,
          "question": "هَلْ أَتَىٰكَ _____ ٱلْجُنُودِ",
          "answer": "حَدِيثُ",
          "options": [
            "ﰓ",
            "مَّجِيدٌ",
            "يُبْدِئُ",
            "حَدِيثُ"
          ],
          "translation": "(the) story"
        },
        {
          "question_id": 91,
          "question": "هَلْ أَتَىٰكَ حَدِيثُ _____",
          "answer": "ٱلْجُنُودِ",
          "options": [
            "هُمْ",
            "ٱلْجُنُودِ",
            "ﰆ",
            "ذَٰلِكَ"
          ],
          "translation": "(of) the hosts"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "18",
      "ayah_key": "85:18",
      "questions": [
        {
          "question_id": 92,
          "question": "_____ وَثَمُودَ",
          "answer": "فِرْعَوْنَ",
          "options": [
            "فِرْعَوْنَ",
            "لِّمَا",
            "هُوَ",
            "ﰔ"
          ],
          "translation": "Firaun"
        },
        {
          "question_id": 93,
          "question": "فِرْعَوْنَ _____",
          "answer": "وَثَمُودَ",
          "options": [
            "إِنَّ",
            "ٱلْعَزِيزِ",
            "وَثَمُودَ",
            "نَقَمُوا۟"
          ],
          "translation": "and Thamud"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "19",
      "ayah_key": "85:19",
      "questions": [
        {
          "question_id": 94,
          "question": "_____ ٱلَّذِينَ كَفَرُوا۟ فِى تَكْذِيبٍ",
          "answer": "بَلِ",
          "options": [
            "شَهِيدٌ",
            "بَلِ",
            "ٱلْعَزِيزِ",
            "قُتِلَ"
          ],
          "translation": "Nay"
        },
        {
          "question_id": 95,
          "question": "بَلِ _____ كَفَرُوا۟ فِى تَكْذِيبٍ",
          "answer": "ٱلَّذِينَ",
          "options": [
            "ٱلَّذِينَ",
            "ﰒ",
            "ثُمَّ",
            "مُّحِيطٌۢ"
          ],
          "translation": "Those who"
        },
        {
          "question_id": 96,
          "question": "بَلِ ٱلَّذِينَ _____ فِى تَكْذِيبٍ",
          "answer": "كَفَرُوا۟",
          "options": [
            "ٱلْجُنُودِ",
            "ﰒ",
            "كَفَرُوا۟",
            "لَشَدِيدٌ"
          ],
          "translation": "disbelieve"
        },
        {
          "question_id": 97,
          "question": "بَلِ ٱلَّذِينَ كَفَرُوا۟ _____ تَكْذِيبٍ",
          "answer": "فِى",
          "options": [
            "يُؤْمِنُوا۟",
            "يُرِيدُ",
            "فِى",
            "ٱلَّذِى"
          ],
          "translation": "(are) in"
        },
        {
          "question_id": 98,
          "question": "بَلِ ٱلَّذِينَ كَفَرُوا۟ فِى _____",
          "answer": "تَكْذِيبٍ",
          "options": [
            "رَبِّكَ",
            "ٱلْأُخْدُودِ",
            "ٱلْفَوْزُ",
            "تَكْذِيبٍ"
          ],
          "translation": "denial"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "20",
      "ayah_key": "85:20",
      "questions": [
        {
          "question_id": 99,
          "question": "_____ مِن وَرَآئِهِم مُّحِيطٌۢ",
          "answer": "وَٱللَّهُ",
          "options": [
            "شُهُودٌ",
            "لَشَدِيدٌ",
            "هُوَ",
            "وَٱللَّهُ"
          ],
          "translation": "But Allah"
        },
        {
          "question_id": 100,
          "question": "وَٱللَّهُ _____ وَرَآئِهِم مُّحِيطٌۢ",
          "answer": "مِن",
          "options": [
            "وَٱلْأَرْضِ",
            "ﰇ",
            "ﰕ",
            "مِن"
          ],
          "translation": "from"
        },
        {
          "question_id": 101,
          "question": "وَٱللَّهُ مِن _____ مُّحِيطٌۢ",
          "answer": "وَرَآئِهِم",
          "options": [
            "وَرَآئِهِم",
            "إِنَّ",
            "هُمْ",
            "ٱلْأَنْهَٰرُ"
          ],
          "translation": "behind them"
        },
        {
          "question_id": 102,
          "question": "وَٱللَّهُ مِن وَرَآئِهِم _____",
          "answer": "مُّحِيطٌۢ",
          "options": [
            "مُّحِيطٌۢ",
            "ﰁ",
            "ﰊ",
            "فِرْعَوْنَ"
          ],
          "translation": "encompasses"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "21",
      "ayah_key": "85:21",
      "questions": [
        {
          "question_id": 103,
          "question": "_____ هُوَ قُرْءَانٌ مَّجِيدٌ",
          "answer": "بَلْ",
          "options": [
            "ذَاتِ",
            "إِذْ",
            "ﰄ",
            "بَلْ"
          ],
          "translation": "Nay"
        },
        {
          "question_id": 104,
          "question": "بَلْ _____ قُرْءَانٌ مَّجِيدٌ",
          "answer": "هُوَ",
          "options": [
            "يُرِيدُ",
            "ٱلْغَفُورُ",
            "هُوَ",
            "مَّحْفُوظٍۭ"
          ],
          "translation": "It"
        },
        {
          "question_id": 105,
          "question": "بَلْ هُوَ _____ مَّجِيدٌ",
          "answer": "قُرْءَانٌ",
          "options": [
            "ٱلصَّٰلِحَٰتِ",
            "وَٱلْمُؤْمِنَٰتِ",
            "قُرْءَانٌ",
            "نَقَمُوا۟"
          ],
          "translation": "(is) a Quran"
        },
        {
          "question_id": 106,
          "question": "بَلْ هُوَ قُرْءَانٌ _____",
          "answer": "مَّجِيدٌ",
          "options": [
            "إِلَّآ",
            "ٱلْبُرُوجِ",
            "قُتِلَ",
            "مَّجِيدٌ"
          ],
          "translation": "Glorious"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "22",
      "ayah_key": "85:22",
      "questions": [
        {
          "question_id": 107,
          "question": "_____ لَوْحٍ مَّحْفُوظٍۭ",
          "answer": "فِى",
          "options": [
            "وَثَمُودَ",
            "فِى",
            "فَعَّالٌ",
            "وَٱلسَّمَآءِ"
          ],
          "translation": "In"
        },
        {
          "question_id": 108,
          "question": "فِى _____ مَّحْفُوظٍۭ",
          "answer": "لَوْحٍ",
          "options": [
            "بَلِ",
            "لَوْحٍ",
            "وَمَشْهُودٍ",
            "وَعَمِلُوا۟"
          ],
          "translation": "a Tablet"
        },
        {
          "question_id": 109,
          "question": "فِى لَوْحٍ _____",
          "answer": "مَّحْفُوظٍۭ",
          "options": [
            "مَّحْفُوظٍۭ",
            "ﰔ",
            "قُتِلَ",
            "ٱلْغَفُورُ"
          ],
          "translation": "Guarded"
        }
      ]
    }
  ]
}